大阪邊間食神戶牛性價比最高

想問下咁多位巴絲 黎緊帶父母去大阪
想問下邊間食神戶牛性價比最高

直接去神戶

神戶邊間出名

Ishida幾正 記得加錢叫炒飯
佢個和牛炒飯正到

mouriya

你唔答我逼你咩 你唔配係討論區悿啦
躝啦柒頭

唔該 mark低先

唔該巴打 mark低先再揀

去大阪仲掛住食和牛

識食一定係去道頓堀食金龍拉麵！

名店嚟㗎！

btw我每次經過都會望下多唔多人排隊

九唔搭八 做乜鳩

ステーキランド 神戸館

三宮站大把啦。

覆佢都廢事

依間都有mark

事實係, 上Google, 好多都係打手或雜誌賣廣告介紹
我成日覺得會中伏, 所以問下大家都好合理

樓主台狗？